是日晚餐，焗薯皮，白汁豬脾骨大蝦長通粉

焗薯皮正

0/10

啲薯皮好似樹皮

焗薯皮真係得皮

有薯仔肉架

食過D焗著皮是FILL到好滿
你呢個似係俾人偷食咗既焗著皮

我拆曬啲薯仔肉出黎留返聽日食，啲薯皮諗住唔好浪費啫

當啲薯肉俾聽日嘅我偷左

薯仔健康